入嚟

前度坦白搵女係分開前3個月 覺得搵女冇問題
但唔想同果條女一齊 又唔係咁鐘意人
但都要keep住曖條女 條女完全唔知佢拍過拖
作為當事人 鄧自己慘都鄧條女慘
我係咪要善意小小同條女講講😏

Firlt haha

好衰